{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101374164/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 배색 니트 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドとしては8 seconds、メーカーはサムスン物産ファッション部門で知られている商品番号FW22/452X51LQ63の快適な着用が可能な配色ニットです。 この製品は活用度が高くデニムパンツと演出してカジュアルルックで、スラックスと演出して端正な感じでも演出できます。 素材は表地がアクリル44%、ポリエステル29%、ナイロン27%です。 この製品はドライクリーニングをする必要があります。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。 不必要な摩擦を避けるため、カバンの着用などに注意する必要があります。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 もし、付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管時には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意しなければならず、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 製品の損傷が消費者の不注意によるものである場合は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はアクリル44%、ポリエステル29%、ナイロン27%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップをロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのように着用できますか？",
            "answer": "デニムパンツと組み合わせてカジュアルなルックにも、スラックスと組み合わせて端正な感じにも着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はドライクリーニングが必要ですか？",
            "answer": "はい、ドライクリーニングが必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によってどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあります。外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "金属の付属物に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、金属によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具の近くに置くとダメージを受ける可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷が製造者の不注意による場合、補償されますか？",
            "answer": "製品の損傷が消費者の不注意によるものである場合は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 448
    }
}